1. शापूरजी पालनजी समूहाने टाटा सन्समध्ये केवळ ६९ कोटींची गुंतवणूक केली आहे, असा दावा टाटा सन्स यांनी याचिकेत केला आहे.
B-PER I-PER I-PER I-ORG O O O O O O O O O O O O O O O O O

2. चित्रपटातील गाणं रिमेक जरी असलं तरी त्यात बॉलिवूड स्टाईल वापरली असल्याने प्रेक्षकांना ते फार आवडत आहे.
O O O O O O O O O O O O O O O O O

3. वसई विरार शहर महानगरपालिकेच्या महापौर प्रविणा ठाकूर यांनी पत्रकार परिषदेत स्पर्धेच्या सातव्या पर्वाची घोषणा केली.
O O O O B-ORG I-ORG I-ORG O B-PER I-PER O O O O O O

4. एसटी महामंडळाला नुकसान भरपाईपोटी ५ लाख ५० हजार रुपये ९ टक्के व्याजाने देण्याचे आदेश देण्यात आले आहेत.
O O B-ORG I-ORG O O O O O O O O O O O O O O

5. नवी दिल्ली : आता अवघ्या काही महिन्यांवर दिल्ली विधानसभेची निवडणूक येऊन ठेपली असून ही निवडणूक भाजपसाठी अत्यंत प्रतिष्ठेची आहे.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

6. तसेच या वाढीसह म्युच्युअल फंडातील सरासरी मालमत्तेने नऊ लाख कोटी रुपयांचा टप्पा ओलांडला.
O O O O O O O O O O O O O O

7.  देशात. . . CAA वरुन मोदी सरकारला घेरण्यासाठी विरोधी पक्षांची आज बैठक
O O O O O O O O O O O O O

8. निसर्गराजा मित्र जीवांचे ही संस्था गेली दहा वर्षे पिंपरी-चिंचवड परिसरातील तरुणांना एकत्र करून निसर्ग संवर्धनाची कार्ये विविध उपक्रमांद्वारे करत आहे.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

9. हो, मास्तरांनी थांबवला. >> छान, आता इथे नको विषयांतर. तुमची प्रस्तावना छान वाटली, परंतू 'द कन्क्ल्युजन' कुछ जम्या नही. पण तुमचा तो इगो क्लॅश वाला पॉइंट मात्र व्हॅलीड आहे. माझ्या मित्राची गफ्रे त्याच्या बरीच वर्षे मागे लागली होती की लवकरात लवकर जॉब स्वीच मारून तिच्या पेक्षा जास्त पॅकेजचा जॉब मिळव, तोपर्यंत लग्न करायचे नाही. झाले शेवट त्याचे लग्न २ वर्षांपूर्वी.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

10. सरकारी मीडिया हाऊस ग्लोबल टाईम्सने म्हटले आहे की, 2012मध्ये या मिसाईलची घोषणा करण्यात आली होती.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O

11. ‘नवीन बस स्थानकासमोरील सिग्नलचे दिवे चोरीला गेलेत की काढून ठेवलेत, याची माहिती घेतो.
O O O O O O O O O O O O O O O O

12. २००७मध्ये तिने ‘नॅशनल फिजिक कमिटी’ची ‘जॉन शेरमन क्लासिक बॉडीबिल्डिंग फिगर अॅण्ड फिटनेस चॅम्पियनशिप’ जिंकली.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

13. त्यांना चिंता फक्त निवडणुकीत सत्तेत कसे यायची याची आहे’, असा टोलाही नवाब मलिक यांनी लगावला.
O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O O O

14. त्यामुळे राज्यातील वाहतुकीवर परिणाम. . . अनंतनागमध्ये सुरक्षा दलावर ग्रेनेड हल्ला, सहा जवान गंभीर जखमी
O O O O O O O O O O O O O O O O O

15. प्रदूषण नियंत्रण मंडळाकडे 25 हजार 181 रुपये, वैद्यकीय शिक्षण व औषध विभागाकडे 40 लाख 61 हजार 520 रुपये आणि सामाजिक न्याय, सांस्कृतिक व क्रीडा विभागाकडे 31 हजार 581 रुपये वीजदेयकापोटी थकीत आहेत.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

16. त्या तिन्ही महिन्यात मी  मी ह्युस्टन ऐवजी शिकागोहून एक एक आठवडा काम केलं.
O O O O O O O O O O O O O O

17. जितेश पाटील, रोहित मोकल टीबीएमकडून, तर आदिनाथ घुले, चांदसाब बागा शिवासकडून उत्तम खेळले.
B-PER I-PER O O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O

18. ठाणे महापालिकेचे विरोधी पक्ष नेते मिलिंद पाटील यांनी सोमवारी पत्रकार परिषद घेऊन महापालिकेने प्रस्तावित केलेल्या ‘आपला दवाखाना’ या योजनेस विरोध केला आहे.
O O O O O B-PER I-PER O O O O O O O O O B-MISC I-MISC O O O O O O O

19. त्यामुळे पश्चिम रेल्वेवरील लोकसेवा १० ते १५ मिनिटं उशिराने धावतील.
O O O O O O O O O O O

20. येथील संत गाडगे महाराज अध्यासनाचा समाजभूषण पुरस्कार दैनिक ‘पुढारी’चे मुख्य संपादक डॉ.
O O O O O O O O O O O O O B-PER I-PER O

21. चियांग चांग क्विंग आणि डेंग जियाबो अशी या आरोपींची नावे आहेत.
O O O O O O O O O O O O

22. केल ही एक पौष्टिक मुल्यांनी भारलेली चविष्ठ भाजी आहे. प्रोटिनचं बर्‍यापैकी प्रमाण असलेली पालेभाजी ही एकच असावी. केल, बीन्स, गाजर आणि क्रुटॉन्स घालून अतिशय झटपट तयार होणारं हे सॅलड एक संतुलित आहार म्हणून गणला जायला हरकत नसावी.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O

23. मेटल छप्पर बांधणे करण्यापूर्वी, आपण तंत्रज्ञान काम परिचित झाले आहेत.
O O O O O O O O O O O O

24. कडाप्पे अंगावर पडून दोन कामगारांचा जागीच मृत्यू, चार जण गंभीर
O O O O O O O O O O O

25. मात्र, मटक्यात ‘मंदी’ आल्यामुळे जिल्हाभर ऑनलाईन जुगार चांगलेच ‘तेजीत’ आल्याचे दिसत आहेत.
O O O O O O O O O O O O O O O O O O

